（柒到喊）分手變離婚！江美儀、吳君祥 驚爆06年美國秘婚

47歲江美儀與吳君如細佬吳君祥拍拖11年，最近傳出二人兩年前已分手！點知前日（5/10）吳君祥爸爸冬叔夏春秋被傳媒查問時就不慎漏口風，原來美儀同吳君祥於2006年喺美國結咗婚，不過美儀就話冇咁嘅事，只係冬叔搞錯咗。但係今日有傳媒挖出二人喺美國嘅結婚證明，今次睇嚟不認不認還需認喇！

原文：Sunday kiss 圖片：江美儀ig+微博，美國西雅圖公共搜尋網

延伸閱讀：

江美儀 分手仍祝福吳君祥

江美儀與吳君祥分手嘅消息通晒天，今日（6/10）美儀就喺個人ig吐露心聲：「未來的日子，抱歉，不能繼續和你手牽手一起走下去了，但我相信在各自的路上有著我們互相的關心和鼓勵，將來必定會走更高更遠。謝謝也祝福你，Vincent! 」相信二人再見亦是朋友。

未來的日子，抱歉，不能繼續和你手牽手一起走下去了，但我相信在各自的路上有著我們互相的關心和鼓勵，將來必定會走更高更遠。謝謝也祝福你，Vincent! ❤️ #江美儀 #江美人 #吳君祥 #好好善待自己

A post shared by 江美儀 Elena Kong May Yee (@elenakongmayyee) on Oct 5, 2018 at 11:30pm PDT

冬叔口快快爆二人已婚

分手消息傳出，不少傳媒都向冬叔查問，點知冬叔竟然爆出二人於06年已經喺西雅圖結咗婚。但係事後美儀同Vincent都話係冬叔記錯。冬叔今日再接受訪問，就話當時Vincent識咗美儀，於是叫佢快啲結婚，Vincent就開玩笑話好，仲話「而家就去西雅圖結。」所以冬叔一直以為二人已經註咗冊！

同好多天王天后喺美國結婚一樣，都好容易可以喺政府嘅公共搜尋網搵出紀錄！美儀同Vincent嘅結婚證明，就被傳媒輕易摷咗出嚟！

就此再向美儀查詢，美儀就話事隔十幾年，已經唔係好記得喇，可能係當時飲大咗做錯事啦～

江美儀完美演繹分手都要活得比你好，佢近大半年除咗寄情工作，仲經常四處旅遊、扮靚、行山、約飯局，仲要照顧一對狗仔，而早前佢喺ig貼相，話：「今次重唔輪到我，有高人指點行山慢跑係唔同既！打風前天氣真係一流，陽光普照微風陣陣，好爽呀！
#江美人#江美儀#好好善待自己#周潤發#我行山師傅係發哥」原來約發哥行山，對方仲係佢行山師傅，恨死唔少人！

Source:-

真心柒到唔識講

睇電視都覺得佢難頂 幕後應該仲西

我覺得應大方d

完全係撚9 觀眾

點解要唔認結過婚?

容易D搵過個埋單

who cares

日日對住大台d小生 再返到屋企見到自己條仔咁既樣

以為自己好有市場

黑絲儀

柒過有亞視味

有冇人覺得江美儀同鄭秀文好似樣？

驅風

成件事真係好on99

事隔十幾年，已經唔係好記得
自己結過婚都唔記得？搵過好少少理由啦

都話她似想撚9 D 觀眾